<容祖兒 Pretty Crazy> 之康子妮才是主角

自問係一個Joey嘅超級Fans.
18場（宜家19場）差唔多場場入去睇.
睇左幾場 發覺康子妮完全當正自己係主角！
係和音區hyper到以為個演唱會係佢開🤢
開show前爆Rundown.. 都不在話下
成隊band上台個節 仲要向joey伸手示意叫Joey hug佢🥴
我想睇既係Joey arrrrrr.....
康子妮可唔可以正正常常返..
我唔想每晚錯重點😪

Who

琴晚嗰場都係

who?

林曉峰老婆
為左佢飛左前女友